南法 薰衣華園

遲下6月中會先去Paris
以家諗緊之後 應該搭火車去 Provence 定 Nice for lavender field
如果係nice係咪無呢

Nice搵唔到方法去
我都係六月中去provence跟團睇薰衣草

Train TGV?

Push

應該係

啲團好早出發，應該唔得

通常9點集合

原來係 要去valensole 個薰衣草園
我上大陸網見到有包車一日遊
呢d信唔信得過
因為佢個行程好吸引 岩哂我

絲打你點樣去？

我上年都報過一個留學生既私人團, 幾好, 行程一樣

巴打黎 我都係跟團咋
要唔要齊？

我想啊 你有無團既資料？
我以家剩係搵到上面個網d info
我應該20/6 同女友 參加 睇下夾唔夾到時間

巴打有無你參加果個團既資料
你玩過個團 咁起碼穩陣 唔洗比人握錢

ouzhou7788
Wechat
叫小強
唔知今年咩價，我上年90歐一個人，好似多人一齊book會平啲

個routine 一樣？

帶左我地去
向日葵花田
十字湖放底我地個零鐘踩下艇，重送左個西瓜比我地
然後去陶瓷小鎮附近食個晏，再入個鎮
最尾去個冇人既薰衣草田，包場幾正
相得閒貼上黎
冇記錯係8點出發 6點回到去

我岩岩搵左佢 佢話唔係由尼斯出發
巴打你果時係起 Avignon?
麻煩你

係avignon住左兩晚... Nice由avignon 去剩係火車都兩個幾鐘 avignon重要tgv站 轉normal先有車到nice
我諗你都係改改行程

我就係諗緊啊
因為本身我見到有尼斯一日遊

但如果你玩過果個就安全
我可以由巴黎落avignon 再去nice

Avignon 係個舊城, 同巴黎同尼斯唔太一樣, 行就冇咩行, 但唔知點解都幾多人, 氣氛幾好, 可能我戈陣過兩日就係AVIGNON藝術節

Avignon

向日葵花田

十字湖

陶瓷小鎮

薫衣草田

好正啊
不過要由avignon 有d煩 之後又要去nice
我想直接由Paris to nice
之後day trip
Thanku 巴打anyway

用你戈個計落都係冇左向日葵啫

係啊 我都搵緊d 旅行團
不過唔知大陸果d網 "環遊歐" 信唔信得過

上年喺avignon跟咗歐來歐去2日團，不過其實係連續兩日由avignon出發的day tour

個團9成大陸客，不過西人團真係貴，得華人團叫平少少